08年既塞爾特人同呢家勇士有無得打？

近十年最強防守應該係08年綠軍，守唔守片得死呢家既勇士？

Pk被green玩死

Rondo果時可能都可以守到curry
Raygun都可以打到klay
但kd應該打爆曬pp
個底就55波

占士單核都同呢隊打到G7
你話呢

大佬個底先輸到仆街

04活塞
打撚死班排骨仔

守死你

唔計zaza 55波

打爆曬又唔可以咁講
PP同全盛LBJ打得好燦爛
大家互爆
08KG 仲係全盛 應該高Green一班